中國如何用陰謀論攻擊自己再演變成救世英雄

首先 武漢肺炎究竟係人為定天然 暫時無從確認
但是可以確定的是
P4實險室洩毒係因為無證據基礎底下被大肆宣傳
而淡化了最直接的源頭 「野味」

大家先自問當日 有冇一起群情洶湧去宣傳P4實驗室
然後今日再去睇睇全世界有幾多人相信?
我答你 係極少

當中共要將一個事實(野味) 淡化
佢地選擇去用一個極大既陰謀論(P4)

下面一定會有一大班傻鳩定五毛同我講唔係陰謀論 係事實
我都廢撚事同你地拗

再睇番而家個走勢
你地有冇見到外國主流媒體報道實驗室?
無
野味?
無

加上奶共世衛同奶共國家護航
中國英雄姿態開始成型
點解?
因為可能你一開始就有份幫手去散播陰謀論
而唔係去放大中國人食野味既色彩
去放大中國人 只係一個生蕃民族既 事實

事實
係永遠唔可以放棄
唔好再幫土共日日散播陰謀論
你以為係傷害佢既咩?
其實只係好似法輪功大紀元咁
搞到無人信